Sony RX100 iv v vi 光學防震問題

事情是這樣的，本身有部Fuji x70 用左好耐想買部快的同wide d ge 細機而小弟睇中左部sony rx100 Va ,。上星期上sony shop諗住買啦，點知sales 好堅持講話只有sony rx100 vi 先有真正光學防震，最高4級，之前幾代果d只係電子防震。我Check過RX100 Va個menu 都有一個叫steadyshot ，乜唔係光學防震黎架咩？

有
sales on9

steadyshot係sony成個防震系統，唔一定係光學防震
不過va的確有光學防震

謝謝各大大，我可以放心買了

買咗未？我搵晒成個menu都搵唔到steadyshot

唔係化？我星期四去買

點會冇

我淨係知道sony 嗰個防震差過canon 嗰個, 不過應該都有小小防震, 我係由g7x 轉做rx100v

canon 拍片穩陣好多, 而且一般影相快門速度我都係較到1/125 或者 1/160就好足夠, 但部sony 我一定至少較到1/160, 有時甚至要去到1/200, 但都係好容易就手震

拍片嗰欄就有 拍攝嗰欄真係無 除非兩項互通架啦

你iso開幾多先

星期四買，見最平5500都幾好，大家有無買多兩粒電？是否副廠電？需唔需要買額外充電器？謝謝

160都仲手震似係你對手問題多啲
或者係部機個grip差令你揸唔穩

要 好撚食電 食電既情況係令我懷疑粒電係咪壞咗
額外充電 上肥花/淘寶我買咗品勝

😂😂😂😂😂 網上個個都咁講，明晚去睇先，thx

不如你研究下steadyshot先 順便話埋比我聽

有steadyshot

電池買邊間好，我之前買左間副廠既叉電座同埋電池，有一粒成日都叉唔到

左邊佢送

呢個好似幾好